電單車高速猛撞水泥墩 支那妹全裸上陣表演高難度體操動作

支那人 抵撚死

厲害了

身手好

特技人

中國功夫黎

空中轉體3周半頭落地

有冇肇事後無碼圖？

我俾滿分💯

睇左廿次

點解會唔著衫咁出車先?

後面條裸女可能幫前面條佬 R 緊荔枝，條佬興奮得滯分神撞壆，以奧運體操跳鞍馬，以三個後空翻 + 一個湯馬斯迴旋翻身落地、難度 9.9 分 奪冠，下一站比賽場地→地府 !

真係好撚似gta，估唔到原來gta 炒車係咁貼近現實

28 weeks later 隻歌

【廣州一男子飲酒後駕駛撞上護欄致1死1傷，有人飛出凌空翻滾2圈後摔落】近日，#廣州#一段摩托車飛速撞上高架護欄的視頻在網上流傳。視頻顯示，事故發生後車上有人員飛出地面數十米，凌空翻滾2圈後摔落。南都記者從廣州交警處獲悉，事故於8月8日凌晨1點20分發生在廣州白雲大道南段，造成駕駛員王某多處骨折，乘客呂某送醫後搶救無效死亡。據悉，王某為飲酒後駕駛，事故發生時王某和乘客均未佩戴頭盔。

Fall guys

達爾文wfh

提都冇提個死者係男定女，有赤裸都冇報導，莫非係高幹子弟???

中國體操一向勁

High翻天

睇相見到有頭盔喎

醉駕抵死

而家大陸開始俾楂電單車？
以前基本全國市區都“限摩”
有監控系統果然係唔同

佢呢幅係示意圖，入面嗰兩個係俄佬俄妹。

仲暖

郭晶晶

左邊架車完全冇諗過停低

DSE Phy題目： Find the initial angular momentum

咩戲

好想睇佢爆頭爆肚

Death Proof

酒定草+煙

酒草煙冰

真係上撚左太空

死咗未

如果發生係香港就無事啦，好似楊明咁

花式做雞變花式死亡

變左死臭雞

笑撚死我你老味

點解個司機冇死但個女會死？
司機個角度應該個頭會爆，個女睇落應該有低機會唔死

超治癒

好療癒

事故發生時王某和乘客均未佩戴頭盔？同一單？

唔知佢個2圈諗緊啲咩呢

似係撞完
頭盔都比人執走唔好哂

不如話趁仲暖

好似獎門人踩搖搖板咁
擺後啲彈得高啲遠啲

點解咁都影到
支那真係周圍都cam

點知會唔會話你撞佢

轟呀

無水花，滿分

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

用生命力硬接

正宗撻到塊閪咁!

太空戰士 一飛衝天

個名真係畫龍點睛

正皮Bgm

我唔想睇佢露點

賣弄美色既後果

支那人識玩

More

想知名

WAR3 不死族架肉車

可能係司機個吹氣公仔

咁樣飛一飛 唔死咪去玩奧運

more

我諗到巴斯光年攬住胡迪起飛個幕

比兩個fd 累死

做雞都要搵命博，搵食艱難

一個扯向前，一個扯返轉頭，周星馳電影咩

以為佢玩緊GTA
點知原來係真人嚟嘅
Rap

一個人憑空消失既故事

D錢拎晒買頭盔，所以買唔到衫著?
窮撚到咁

twitter有勁多呢啲支那雞拍咸相

RAP

你句頭落地

呢個似係d人係車影

一拖一拉便要say good bye

點解可以跳到咁高

張相係唔關事 係俄妹黎

無紅綠燈黃波燈真係好撚癲
最緊要個司機無係班馬線減速

笑左, 點好

天若有情 支那版
好有feel

屌你

冇水花

支那人撞車死對物理學研究是否利多於弊

佢個地台仲有彈弓

插兩下爽爽

錯...係...Michael ! !

似着肉色嬲屌裙多D喎

唔知點解覺得飛落後山成件事好funny
好似扔垃圾咁
如果撻落前面塊石屎地就無左呢種喜感

佢個頭好似撞到塊板添

落撚咗地府呀

不相伯仲

唔夠清晰

契哥同契弟嘅分別

成堆血 又甩皮甩骨 你都j唔落啦

我係要前者, 唔係j圖

9分

隔離架私家車煞左一下 然後照行
this is china.jpg

通常司機既頭盔靚好多

支那仔好興玩深夜露出
唔出奇

麥可呀～

謎底已經解開

10分

飛高高der

你地一隻二隻連登狗標題一見支那裸女就鳩衝晒入黎
以為有圖有片有新聞就有真相？
太天真
裸女張相根本圖聞不符
而且張裸女照不知係公海流傳左幾多個世紀
擺到明係外國人
連登呢座孤島
真係好膚淺
處處充斥住雞同公廁
偏偏連登仔個個都對呢啲鮑魚雞燉翅趨之若鶩
你地覺得冇圖就要hi aunt
放流料嘅流主呢
令到一眾巴打期望落空
以為有支那裸女可以恥笑可以鞭屍可以指罵佢臭雞黎宣洩不滿同時宣揚安全駕駛嘅普世價值
但樓主嘅行為
不單止令衝晒入黎褲都除埋嘅巴打鳩fingfing
佢地用地抽插
完全唔知熄左燈係房入面嘅裸女係鬼妹而唔係支那妹
樓主嘅行為
比臭雞更臭
臭雞都話為左生活為左錢而努力
為目標而奮鬥
但樓主呢？
樓主，我屌你老母

中国人本身都j 唔落，緊係要治癒圖啦

哈哈，呢條中国種死得好靚，可惜無佢落地爆開果下

一世仔

你自己作架？ 唔係冰茄曲香咩？

乘客呂某送院不治
我諗應該係個女死咗

達爾文獎

支那人就係要甩皮甩骨先好j 夠哂治癒

睇左好多次都係咁好笑
D閨蜜好中意拖住手行

twitter大把支那人玩露出

有冇link分享下

其實佢自己on99 完全無反應
往前跑果位最醒

王某和乘客均未佩戴頭盔

被自殺？

落地冇水花點做到

同gta d路人比人撞一撚樣

成段片咁撚長，完全無得睇條女嘅全裸
睇佢點炒車做乜撚

點解唔得
心靈治癒

雞，車返去屌

翻滾動作嘅慣性加肌肉爆發力

詳情回帶支那治癒post

唔係點？停喺度等追尾？

印象中呢段最尾係拋左落欄杆度
跟住開頭仲識郁幾下，最後唔識郁
最精彩呢段無左

好懷念 勁好玩